無耐債主 我可點做？

有個朋友欠我錢
一直都有Whatsapp覆我既
每次都話會某個時間還 但就拖左3個月
有次叫佢寫反借據俾我 佢反口話我同佢只係交易 唔存在借錢呢件事
之後仲話告我電話狂打俾佢 係騷擾
再騷擾佢就出動法律程序做野
依家IG Block左我...電話又打唔通...
whatsapp未單tick既
...我可以點做？

即係張借據上面係寫交易唔係借錢，
同埋條數幾大

學好中文先

一開頭無寫借據 都係口頭上講
得wts有record

條數係萬幾呀

無奈 sad...

無證無據點幫你
你有任何記錄(錄音/文字)作實佢借左你錢未還既仲可以民事, 乜都無就算把啦

偉，係度嗎

我同佢有次有個whatsapp記錄係問佢某一日還唔還到錢，佢有覆我話ok既 咁算唔算？

竟然...

憑我本事。。。。